This Quick Start supports the following Regions:

* US East (Ohio)	us-east-2
* US East (N. Virginia)	us-east-1
* US West (N. California)	us-west-1
* US West (Oregon)	us-west-2
* Africa (Cape Town)	af-south-1
* Asia Pacific (Hong Kong)	ap-east-1
* Asia Pacific (Mumbai)	ap-south-1
* Asia Pacific (Seoul)	ap-northeast-2
* Asia Pacific (Singapore)	ap-southeast-1
* Asia Pacific (Sydney)	ap-southeast-2
* Asia Pacific (Tokyo)	ap-northeast-1
* Canada (Central)	ca-central-1
* China (Beijing)	cn-north-1
* China (Ningxia)	cn-northwest-1
* Europe (Frankfurt)	eu-central-1
* Europe (Ireland)	eu-west-1
* Europe (London)	eu-west-2
* Europe (Milan)	eu-south-1
* Europe (Paris)	eu-west-3
* Europe (Stockholm)	eu-north-1
* Middle East (Bahrain)	me-south-1
* South America (SÃ£o Paulo)	sa-east-1


//Full list: https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/rande.html
