This Quick Start supports the following Regions:

|===
| US East (N. Virginia) |	us-east-1
| US East (Ohio) |	us-east-2 
| US West (N. California) |	us-west-1
| US West (Oregon) |	us-west-2
| Africa (Cape Town) |	af-south-1
| Asia Pacific (Hong Kong) |	ap-east-1
| Asia Pacific (Mumbai) |	ap-south-1
| Asia Pacific (Tokyo) |	ap-northeast-1
| Asia Pacific (Seoul) |	ap-northeast-2
| Asia Pacific (Singapore) |	ap-southeast-1
| Asia Pacific (Sydney) |	ap-southeast-2
| Canada (Central) |	ca-central-1
| Europe (Frankfurt) |	eu-central-1
| Europe (Ireland) |	eu-west-1
| Europe (London) |	eu-west-2
| Europe (Paris) |	eu-west-3
| Europe (Milan) |	eu-south-1
| Europe (Stockholm) |	eu-north-1
| Middle East (Bahrain) |	me-south-1
| South America (SÃ£o Paulo) |	sa-east-1
|===

//Full list: https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/rande.html
